家畜世界第二季動畫睇黎要我個曾孫燒俾我喇

要等到幾時先出呀仆街

屌你老味仲要催幾多年呀仆街

刀劍>加速

有刀劍無家畜

收皮啦MK桐人+公廁亞絲娜

死肥豬方便自己代入?

有得睇黑雪姬嘅波仔我又唔介意做豬

一拳超人>全部

粒拉>家畜

A1角度係咁

關A1咩事=,=

黑雪雞

小說23正

記錯咗刀劍
Sunrise先岩

女朋友都冇，點有曾孫

有心出一早左啦 明顯SAO人氣高過加速

利申：兩邊都有睇

明明劇情係加畜好睇好多 衰在主角係隻肥豬

啱呀 明明咁好睇 世界觀又設計得唔錯 打鬥又熱血

真係唔好再睇加速第2季 好傷心
利申：睇哂+追緊小說

提***

家畜幾時出咗第二季
之前都係出咗劇場版咋喎
利申：我都有睇小說

錯字呀 sor

唔好再提第2季 我已經放棄等待鳥

追開小說 真心想佢出第二季

最唔撚明點解會決定出兩隻game都唔出第二季先
梗係動畫出咗 再多人追先出game啦
後半劇情明明好睇好多
On99

問題係加速同SAO同一時間出動畫 而當時SAO人氣啲確係高過加速好多 當然啦桐人同春雪一定係會有對比 不過我就like黑雪姬多過亞絲娜嘅

我已經諗定遺書寫低叫我d後人燒俾我

想下好啦

樓主唔提我都唔記得套野

靚啲有氣質啲 figure都買埋

其實加速BD應該銷量都唔錯, 但唔知咩理由可以雪藏咗成6, 7年咁耐

其實除左SAO之外，lovelive都係一個阻礙
(個人認為)

直頭係啦，間工作室啲檔期俾LL霸撚晒，始終LL先係搖錢樹 搞到我好撚憎呢套嘢

真係好撚憎 冇望架啦S2 追小說算啦

都唔算完全雪
期間出咗兩隻game
但我覺得係on lun9
冇動畫人氣推 點會多人買驚

佢仲出過幾套ova
一套係浸溫泉唔記得講乜(第一次見到小綸)
第二套係對上有套講有條女運動比賽傷左，之後講成班人大戰，但時間點已經係紅黑軍已合併。暗黑星雲謠謠首次動畫出場，aqua current 都喺度。
冇睇小說啲人肯定睇到黑人問號

其實佢係咪預得返追開小說個班睇
唔諗住有新人入坑

係，我個朋友睇完係咁問我做乜黑軍多左咁多人

依家粒拉冇咁紅又冇新作，aw都冇乜聲氣就知已經比人放棄咗

本身一個幾鐘個個劇場已經係小說20-21之間 啲人去睇已經唔知做緊咩9

唔係22後咩？好似黑同紅合併完
定仁子同帕德姐外援幫手？

不要再說了
咁點撚解今年仲要出黑雪姬新figure
當加速世界係咩

唔太記得 睇23卷個時重溫

係咪兔女郎個個

係呀屌
其實我想要謠謠呀仆街
咁耐以黎女角除咗黑雪姬同埋紅皇出過figure（紅皇個件係景品）仲有邊個出過？

認真講，加速比起刀劍個故事緊張好多，刀劍係去到uw篇先開始黎料
當時動畫做到能美搶咗肥雪對翼我已經等唔切追小說仲追到而家

但後面先到戲肉 攻城睇到我勁緊張

同埋女主無波

正呀 你 係 蘿 莉 控
我已經買左兔女郎個個

攞返對翼反打個段

有樣同腳

一陣好似魔禁咁樣
等左8年出套垃圾

我兩個都鍾意

黑雪姬兔女郎我都買咗

加速研究會搞事，開始玩iss套件已經好睇啦

楓子有波就得架啦
黑雪姬唔需要有波

還我加速2期

想睇黑雪家姐咩樣

我都想睇個臭閪咩樣

可能好撚正呢

ME2

因為love live sunshine

都5年了?
小說停左19無追了

正都冇撚用 搞到黑雪姬雞毛鴨血 正臭閪

黑雪姬冇波先係賣點呀

同果青陽乃一樣 個家姐特別仆街

等緊小說23中文

樣夠哂j啦 再加埋佢個種成熟穩重既氣質

小弟對學姐系角色冇乜抵抗力再加埋黑長直，已經冇得輸 有冇波只係其次有咪加下分囉

動畫都整得好 營造能美個種仆街令到觀眾都好憎佢
最後打到佢喊哂口爽到

我都係 典型黑長直御姐控

能美嗰種仆街好到位，基本上如果一個反派嘅戲路令到你好憎佢咁，就代表佢已經成功左

依家睇返 能美只係一個on9仔

sunrise要出就唔會出垃圾既咁
jc staff就比狗屌啦

一日粒粒未收皮 你都唔洗旨意有第二季

打魔都未出聲

OVA跳咁多，中間嗰啲會唔會做返

出到第二季再講

2 套邊套好我覺得各花入各眼
不過我都鍾意加速多啲

加速世界攻佔唔到MK仔市場

正正相反，刀劍攻佔到毒撚市場得加速唔得
加速春雪死肥毒，啲毒撚一睇就好似望住真正嘅自己咁
但刀劍桐人型棍MK，啲毒撚先可以FF自己係佢

講得岩
你睇上面comment已經有條友玻璃心話人似死肥豬有代入感
Btw我見d mk仔唔追開動漫都會睇刀劍
但其實我真心唔明刀劍正喺邊

我全部都要

一般啦 要不是學姐係沖繩老遠跑番黎 春雪同四眼博士可能已經収左皮

個人覺得刀劍正喺戰鬥方面囉，桐人GGO打死槍個段真心正嘅 而加速最正應該係黃王對黑王果一段 速度感同打擊感好夠

春雪本質好中毒撚心態 怕事，比人欺凌現實有唔少毒撚的確係面對呢個情況

睇到能美嗰part想打鳩肥春
樣已經夠乞人憎 仲做埋d on9野

有集ova好似有講肥雪本身係個靚仔黎

小說有冇提過？

等多幾年冇嘢畫咪畫佢
鬼叫肥仔唔得人鍾意咩

加速個世界點睇都吸引過刀劍
我兩邊小說都睇
但係刀劍小說有幾本我係覺得
「屌你好悶快少少完啦好嗎」
加速因為個設定關係
故事連得好埋
好似第五本宇宙競賽到依家最新白王
入面先過左一年都無
刀劍真係覺得太散
如果主角唔係依個樣真係會多人睇過刀劍

又唔可以因為加速好睇又否定刀劍唔正既

我淨係希望graph唔好係桐人

咁多年仲未死？

其實唔係好耐 好似話桐人大概係4X歲到？

我記錯 唔係年齡問題
係安裝加速世界嘅要求
桐人唔係一出世就接觸Neuro-Linker
真係會裝得到？

印象中最初百人係直接係開發者到攞到加速世界 應該係第2代玩家先有呢個要求

如果真係有桐人嘅 出第二季嘅機率會唔會高咗

慢慢等啦

係UW加速過 可能都得
一係唔係本人
係虛擬人格
綠王會唔會係神聖盾